年宵到底有咩好行

琴日去左維園逼到屌曬鬼
得個逼字
野食貴 公仔又貴 仲要係淘寶嘅屌你老味
唔係女朋友拉住我去我真係唔撚去

抽水

黎特隻雞 ，買完就閃

循例行下架咋

逼撚到人貼人停左係到
好似支那啲排隊咁

返左20分鐘走左

有條路行下就話 真係逼到郁唔到果下唔行好過行

20分鐘入面有冇大半時間係停左係到

去睇g phone

琴日見唔到

rapper

巴打我有野搵你

好似係享受氛圍 不過我唔識欣賞